\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{20.04.1969} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Participants:\\}}
			\begin{itemize}
				\item Equip coordinador:
				\begin{itemize}
					\item  (delegat de centre)
					\item  (secretari)
					\item  (tresorer)
				\end{itemize}
				\item Membres:
				\begin{itemize}
					\item  	
				\end{itemize}
				\item Convidats:
				\begin{itemize}
					\item  
				\end{itemize}
			\end{itemize}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Títol de l'acta}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
		\fbox{\participants}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Secció}

\end{document}
